[KPOP] K-POP 2021討論區(24)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木
14
4

lm

快到咁

Lm

頂人地1000左 要再推一次

啱啱追完23就開新po

一晚推爆一個post
果然大前輩係唔同啲

夜深代勞 瞓醒再講

在玹真係好靚仔

🈵最愛的其實是鄭允浩吧。

當然最愛他，他2011年深冬在美國賭城賭博被拍到，全網刪圖根本搜不到信息，否則十年前就是法制咖根本沒有二人轉

lm
連登燈力十足唔知今個po會唔會又燈中

唔敢讚佢呢排佢好黑仔心痛死我
最衰都係閪女人bully 101娜恩同埋個垃圾女演員
激死小妹

好多年前已經聽過
喺金在中唯飯度

人哋第一次做演員但套戲上唔到真係多得朴惠秀唔少

但mc好似喺李娜恩單嘢爆出嚟之前下車？

這是第二十四個po。
在此，我再次祝福金思垠老公幸幸福福；
小穗、April等人大紅大紫

22開始追 終於追完post

金毛就係綠麻成日吹既鄭允浩女朋友

黄毛先啱

期待晟敏合流SJ活動

佢靜左兩個星期

綠麻今日開心到放炮仗好唏噓 當年明明兩邊玩得好埋

有請牙舞再顯神通

故弄鉉旴

lm
祝朴燦烈事事順利

黃毛cody

原來呢個字讀虛

搭單祝佢喺音樂路上唔會因為女人而仆直

旴旴許許許

我曾經本命...
不過唔係因為呢單
係以前漸漸脫左

你好慘經歷咗咁多次呢類事件 又課咗咁多金
我係今年1月尾先入坑 依家仲係熱戀期 日日返工放工都聽佢地啲日文歌 最鐘意Tone呢隻album
想喊又喊唔出 依家完全瞓唔著
無論點都好 我都好想維持對佢地呢段情

覺得允浩單野如果唔係佢唔係人設set得太完美既話唔會反彈得咁西利
如果係其他人既話覺得除咗為左走得甩而打警察既位同一開始講大話要比人屌下之外
其他位覺得無乜好大既野.....叫下陪酒(定叫雞)
道錯靚歉潛陣水扮反省下 等啲人唔記得個陣出返黎又係一條好漢
奈何佢人設既關係啲人一定會覺得背叛感好重好難當無野咁睇佢
何必呢

終於第2個開

以後聽歌算

李娜恩祝你大紅大紫，捲土重來

另一邊廂佢都因為呢個人設得益唔少 只可以話自作自受 我依然覺得佢係好人 但咸濕係真

想講你個名好正我一年以為係珍煮母...
直到有次講起，比人笑正面黃，原來no one but me睇錯

學昌珉話齋 idol唔會對我哋嘅人生負責
所以追星自己開心就好 量力而為

其實佢真係對自己份職業好認真好上心好努力
屌 好心痛所以點解一開始要係咁sell呢個人設

個招牌點睇都係珍煮母點睇得出係珍煮丹

假到佢呢

其實我都覺得個人設好撚假但佢努力係真嘅

呢句唔係神話講嘅咩?

見你id feel到你好愛佢

一開始熱情咪好地地 無端端變質變咗聖人人設

屌無得再睇東方神起 佢地啲表演真係高水準估唔到最後咁樣玩完

咪就係....睇嚟有排都唔會見到佢上水了救命明明我最近先又鐘意返佢地

最近一個禮拜先加數字
熱戀期丫嘛 點知未過三個月就出事

你接受到嘅話就唔會玩完嘅 可能潛多陣水先出返嚟
但口碑

我仲有道德觀同理智

咩名言製造機 完全係over 哂
浪費左佢咁多年既努力

加油啊絲打

KINGDOM係咪一定下車先？
SM好撐佢喎

仲有好多盲粉 Sm咁厚臉皮 點會畀佢退

發明家

東神唔會玩完
大把日飯繼續撐

個理智睇係用黎睇表演 控制自己唔好諗其他野

講真個句 佢係真係幾creative 發明王入面bbq 盒果個真係唔錯

一定唔下
一定撐

我麻麻東神日本嘅造型同歌

印象中佢都有講過咁嘅說話
同埋 ：我哋比你哋想像中有錢

個口罩光熙用嗰陣笑到仆街

好撚鐘意啲舊日文歌

舊歌 兩個人sakuramichi 之後啲歌麻麻

唔下真係勁樣衰囉

求下啲泡菜仔高抬貴手
我仲想睇東方神起20週年有咩搞

五人個陣嘅日文歌真係無得頂

同十週年一樣hea搞

多～屎爹

仲有早生貴子

參賽者問大前輩call g經驗

Share the world好好聽

chanderlier同為甚麼喜歡你 好好聽

感覺po聲明就當無事發生

Love in the ice
Begin
Heart, mind and soul
Proud
Shine
Beautiful you

唔會掛
SM好少咁快出官方聲明 實係想保住佢

首首都好鐘意
仲有summer dream
Summer dream啲舞台真係見到佢地好enjoy好開心見到都想喊

諗起十週年嗰陣佢地上台打歌 一個喺1一個喺0度行出黎真係笑死我 官方認證1仔0仔
呢排日日求佢地出新album 睇怕今年都冇乜可能了 依家連20週年會唔會有都唔知

韓文歌都好正hiyaya crazy love

真呀 仲有bolero 番唔到去
有啲不能直視允浩

20週年可能響日本搞到既

鄭允浩你認咗佢我仲敬佩你真漢子唔好做小人

有冇人知車厘龜咩背景？

痴撚線一晚推完
Btw好認同

認左先match 返佢個人設

應該唔會

雖然最鐘意唔係允浩，但一直都好佩服佢拆左隊之後兩丁友唱哂啲咁撚難嘅歌明明成隊佢唱歌最差
屌啊 點解會搞成咁
仲有lovin you都好撚正

咪係

佢中學係香港讀 Internation School

不要輸給錯誤！（製造名言ing

上個post有人話佢話香港國際學校讀咗幾年吖嘛

Bolero應該係最難唱既歌
跟住就Love in the ice
五人時期日文歌真心無敵
之後再冇任何一團唱到佢地既歌
even日本團

個個po都有人講佢嚟過香港 就嚟要pin埋

平時太完美
出事就n多人chur住錯誤了

估唔到19年夏天有機會係最後一次見東方神起

仲有tonight
雖然唔係日文

下次我喺新post頭幾層做個小總結

希望金氏夫婦長命百歲 百子千孫

哈哈，多人問，紅了

認左可能有風向大反轉都未定

邊有可能 其他人就話姐 佢呢啲聖人人設就注定死硬

最怕係搞到要退出組合，到時得返昌珉一個人
不過啲架妹真係乜都得，乜都盲撐到

有人話日本係資源回收箱 李宗泫果時都有勁多日本妹撐

間國際學校喺太古城 一年學費都起碼二三十萬

仲有Insa
[url]
[/url]
韓文仲有always there
hey girl
whatever they say
paradise
太多講唔晒
真係好掛住佢地5個

快到

日本妹係真係好長情
同海外班左膠盲撐係兩回事

小惠呢想你了 你在哪

日本係全世界垃圾回收做得最好嘅國家
之前睇舊料拳王金賢重出事之後都可以喺日本開十幾場fm

金賢重好似澄清左

Shit我都追過金賢重

我都好撚掛住佢地
點解可以有咁完美嘅團

燈神之神

拳王澄清左啦

個陣日日聽佢首unbreakable

真
其他地方啲飯都走得七七八八
班日本飯仲係十年如一日咁

退出左都可以復合嘅

而且朴有天都出返嚟fan meeting

允浩未至於差過佢掛

我淨係知佢同金在中係老死

佢有家暴 只不過冇家暴導致流產 佢前者道過歉 後者先係澄清

金在中成日都唔知識埋啲咩人

唔係淪落到要同朴生比下話
唉好驚朝早一起身又黎一單猛料
不過叫雞的確係好過叫完雞唔比錢仲衰埋吸毒嘅

朴生個陣真係刺激

夜店四少

我個人覺得單身寡佬既話咸濕無乜野 明星都係人
可惜人設set得太過火so sad

朴生嗰陣又衰嘅 唔認吸毒又造假 點知俾人驗腳毛

啲韓國人日日叫佢변기 姐係馬桶

日本朋友都唔輸蝕 錦戶亮 山p

放手啦!

估唔到自己會買埋genie帳衝brave girls睇完佢哋啲專訪之後好想佢哋拎到第一rollin rollin rollin!

條友真係cls 癲到開記者會話自己如果吸毒就退出娛樂圈

嗰排我仲未開始聽K-pop，但都有慕名而來食過鄭俊英同勝利啲花生，朴有天比呢兩位遮晒啲風頭

其實點解佢唔可以等耐啲先話要復出，而家咁樣真係好撚厚面皮啲泰國人好似又受佢呢套
唉 又係好可惜

點知依家仲想復出 唔明佢嗰腦諗乜

仲有在中套天國的郵遞員既ost
等左成10年先有完整版

講歌舞真係冇一團比得上

韓國WIZ*ONE癲完未，成件事好柒
放過Jline喇

澄清鬼
佢赢咗嘅case只係對方收咗佢6億收聲但無收到聲, 所以法院要個女俾返6億出嚟。
佢自己都一直玩語言藝術話係同個女仔玩, 玩過火所以傷到佢, 佢從來都唔敢話啲傷同自己無關。只係唔夠證據證明佢直接導致流產。

佢黎香港同金智媛拍個mv等到而家都冇完整版

我以前都會咁同嗰啲偶像出醜聞嘅fans講
依家當局者迷，真係唔係話咁易就可以放棄
可能覺得我啱啱鐘意咗佢三個月都唔夠，應該可以好快抽離，其實唔係
個問題係全心全意信任佢結果爆出黎佢其實唔係自己想像中咁，第一時間都會否定，覺得一定係有誤會
所以我想睇定啲先，睇下會唔會出現令我徹底死心嘅事

剩係識得捧個三喺空降閪 又多大頭又多parts 其他名正言順入去嘅成員就做洗腳婢 咁都仲追得落

Wtf 之前一直以為去澄清左

我覺得朴有天單野同勝利刺激程度不相伯仲朴有天個陣當紅炸子雞黎 前途一片光明 幾乎連掃哂所有韓國電影獎嘅新人獎 歷史上第一人咁樣入咗伍 點知先被人爆食煙被人屌哮喘仲食煙（佢公益兵黎） 然後就被爆強姦 a b c d 隔幾日黎一單 跟住後尾先知叫完雞唔比錢 過咗一個月冇耐就話同黃荷娜訂婚 沉寂咗一年後就分咗手 跟住黃荷娜話要爆佢大鑊 然後條友開始搞fan meeting黎過香港 點知幾個月後就爆吸毒一開始唔認仲要開記者會 話吸咗就退出娛樂圈 搞到全世界勁信佢 點知幾日後就證實真係有吸毒 好似過咗一年佢細佬都瀨埋野

條友諗住搏自己染咗髮 唔會check到啊嘛

最癲係打壓原本pd高人氣成員，捧幾隻嘢捧咗兩年半先叫勉強捧得起，柒到應該即刻縮返老母閪度喇

宜家仲比人爆咗韓國WIZ*ONE搞奴隸房，起人底逼人幫IZ*ONE洗數據

屌收手喇越搞越柒

突然覺得允浩自稱係gay係唯一出路

屌唔怪得知嗰日睇佢篇道歉文覺得實在太誇張，心諗根本唔需要咁自責
原來嗰個朋友餐廳傾計傾過鐘係fake，我屌

五人時期都覺得佢幾有叛逆feel
同埋同允浩 昌珉唔夾
最估唔到係同金在中都un fd埋 當年佢兩個講到soulmate

通常呢啲野都係無疾而終 做定心理準備啦絲打

有明面unfrd到咩？

啱啱睇完Brave Girls訪問
唔係仔 但俾車厘龜Cute到喊

佢一直都多緋聞 但個陣只會覺得美國返黎可能唔care

互相成就掛不過佢地兩個不嬲frd 未解散同解散之後都係咁話

食cp有時就係咁sad
食嗰時永遠都覺得好真好似佢哋唔結婚唔得咁
結果突然爆出一方拍拖真係

我反而唔明點可以繼續飯得落
我以前都飯過仆街仔李x泫
件事未開到佢名我都保持沈默, 期望無佢份
但一開佢名就一秒都唔留戀
比起鄭生我更討厭條pk仔, 因為有感情
而鄭生我只係食花生
不過如果你接受到佢出入salon咁我都無野好講
畢竟強姦犯都可以有fans, 比較嚟講佢算少事
最後只想講韓國啲salon其實就等如夜總會, 佢去burning sun個觀感都無咁差

允在真係好撚正 屌

突然記得以前係叫豆花
而家係咪冇人咁叫？

最大受害者矢吹奈子
HKT+PD48Center候補 變成韓團邊緣人

允在真係天造地設嘅cp 淨係講生日差一日 已經夠允在fans打j話2月5號係金在中人生入面冇鄭允浩嘅一日

宜家講 無人識啦
btw豆花吧係真係好出名 到宜家都仲咁活躍

呢對本身就好襯跟住fans又多神人 出過勁多神文傳說級別嘅cp

本身好似唔係官方cp
不過真係好正

豆花米秀餅

紅色電話亭

本身係2U 但佢兩個真係扮都扮唔撚到好撚好笑

好耐冇聽過

依架就2U

刺蓮雖然我冇睇過 但呢本野真係出名到連韓國綜藝都會講

中心都好正

我唔知喺邊度見到啲人話中心係成全
沈昌珉慘撚到

仲有2008年mama個經典擁抱

危險的愛情真係正到

仲記得第二日頭條就係佢地兩個攬攬相

Nako真係最慘話櫻實力差冇part都算
Nako消音Live唱得最好咪又係乜都冇

啲fans仲要屌人娃娃音，搞到人哋冇嗮信心，話自己唱歌0分難聽，宜家仲話想回歸素人

為咗幾個造票狗整出嚟嘅團快啲解散，咪害人

大家都唔訓
講開cp點可以唔提赫海 燦白
曾經每日追文

Cls鄭允浩同金在中嘅mv都有出現過紅色電話亭
危愛真係推允在上高峰

不嬲沈昌珉都係允在嘅犧牲品 一係話昌珉係佢地個仔一係話昌珉個cp係雪櫃 明明中心都正 沈昌珉成日蝦在中

屌 我曾經好鐘意賢敏
諗起都後悔

沈昌珉真係好鐘意同金在中玩仆街又懷念啦

時不時都要重温一下 正到

唔知忙內其實有冇想跟大哥走或者金在中有冇想留 覺得最兩難既人係佢 同兩邊都fd到而家都唔明個時成件事係點 太複雜

呢對都幾正 有甜有虐一ff 解散個陣 昌珉失去在中呢個佢好依賴嘅哥哥 我就興奮

我以前都係食賢敏多過賢旭
唔好再提 我想屌鳩我自己

都唔會好似允在飯咁痴線邪教

+1 賢敏 但唔想提起

佢哋啲文成日都有埋庚澈
真係時代嘅眼淚

以前成日同frd屌賢旭邪教

最有機係金在中想留 我都幾肯定沈昌珉一定唔會走

冇計 鬼叫當事人2021年仲可以有新野

我都係嗰陣好唔鐘意賢旭

睇返人體探險隊 派糖派到

Cp站撐得起銷量真係第一次見

唔係話有傾過五條友一齊走咩？

冇可能啦 昌珉事後個態度明顯唔係 同埋佢阿媽係sm當時高層嘅舊同學 冇咁易走

商業到一個點

唉唔知佢同嗰三個仲有冇聯絡成日聽講沈昌珉好憎佢地

唔會啦 至少我覺得昌珉唔會點憎在中 話哂都過咗咁多年

一路順風順水 突然要幫人抬轎係好大打擊嘅
但佢就咁就引退的話真係好可惜 想睇佢有單人center歌

究竟在玹同泰容點散 最中意馬東

深夜腐女POST

Nct dream啲cp 對對都正

係就好中心

佢地啲愛恨情仇真係講到出年都未完 當年啲關係分析篇篇都論文咁

允在米秀中心各有各正

叫雞上報柒就柒咗啲，但至少唔算太傷天害理嘅事
想走佬個位sm話冇、啲source話警察都話冇，我信住先
唉再講落去我就會變成自己最憎嘅護航盲飯了
最唔明係點解啲前同事逐個出事有晒前車之鑑，佢都唔識珍惜自己嘅口碑，定其實以前只係未爆出黎
佢到底有幾多野係我未知

真...HKT新歌係w選拔，可能有佢
Nako喺IZ*ONE真係慘，做最摺嘅綠葉仲要比人屌
韓妹嚟講姜惠元又靚，又善良，又唔捧
捧嗰幾個三尖八角人

右二飯屌左三嗰啲 同左三飯屌右二嗰啲都好似論文

女團都會食cp啦

冇大家想像中咁聖人姐

聽聞係佢自己本身由細到大85Line班fd 係啲豬朋狗友

單單係綠麻黃娘互屌到依家真係cls

中間夾個邪教麻娘

團飯最慘 唯飯都仲可以揀黎睇
到而家都搵唔到個簡單易睇既整合帖 當事人連朴有天都唔出黎爆下花生

呢兩個term耐到綠麻而家實好爽 係咁狙擊對手

人體探險隊 18個真係好正
綜藝真係二代團最好睇
唔洗搞埋一堆形象同人設
(定已經放棄左)

我當年做團飯就係咁你屌其中一方佢地就會一齊聯手屌返黎你 東神不嬲團飯係低下階層黎 允在fans更加係永不超生 所以個陣唔會出聲食花生算 不過佢地鬧交幾搞笑同過癮 睇到津津有味

輪流喳嘛 上年愚人節黃娘夠好爽

仆街 突然好驚今年金在中又會唔知做乜

cnblue啲歌一出現李宗泫把聲我就飛咗佢

睇你地傾呢啲舊屎野好似上歷史堂咁
分開咁耐啲fans都可以互相狙擊得風生水起咁多年，咁嘅組合真係世間罕見

好彩係配襯 冇乜part

成日都覺得麻娘先係真愛 唔愛點會咁清楚對方單單從佢地以前互相應援去到今時今日打打殺殺 已經夠ff到一篇同人文

18年真係幾乎都係普通話 但係19年反而好多日本人同韓國人

允在官宣係咪大表哥唯一出路

佢個樣真係玩哂

赫海啲毒唯都幾痴線
雖然點都未到允在嗰邊癲

咁麻娘呢幾年做緊咩

新專輯非常好

以前真係好靚仔
SM宜家都一直想搵返個在中樣嘅人

係話鐘意仔仔 上去玩女唔係事實

依家睇返轉頭我真係寧願Nako 冇做love whisper 主唱
開開心心返日本同美久雙C
又有指原照住冇咁慘

PD48時期成班人係到吹捧三段高音好鬼勁
後尾組到團就俾人話雞仔聲做乜鬼主唱
唔係主唱都算
每次主打歌詞一句起兩句止
根本當佢笑話咁
如果我係Nako 真係會懷疑人生

2008-2011真係金在中顏值巔峰

佢個樣加埋佢把聲抵佢畀人封殺咁耐都仲有人氣
但我覺得最神奇都係金俊秀點解可以跳舞同唱歌都咁撚勁

Agger

佢個種脆弱美男受感真係kpop界獨有

啲韓國人點會信
肯定鬧佢借同性戀過橋

畢竟係李秀滿嘅初戀

金俊秀本身係打算好似boA咁solo 出道

再加埋佢離奇既身世虐粉必備

真 只有佢同希澈先可以稱得上係花美男

仲有差啲退團虐粉虐到

一出道公開啲相都似似地
同埋泰民有個mv都幾似kjj

因為呢5個人真係太經典
btw不嬲唔理飯圈(係咪咁叫?)免得眼冤
專心做5人音飯

狗血人生

深夜人少少先夠膽講

差啲就以「四季」出道

佢地係5年入面真係做左太多野

佢唔紅就奇 本身佢性格已經係冇安全感 所以成日情緒化虐到唔少fans 再加上種種事跡 虐到上千萬嘅fans再加上佢靚仔 唱歌好聽 又有綜藝感 除咗跳舞麻麻但都夠做 唔紅就奇仲要識日文 可以去埋海外

金希澈金在中仲有李東海
二代團班花美男個個靚仔得黎有個人特色 宜家老左都好撚正

仆街之前睇佢開live飲醉左喺度喊 虐撚到我唔只佢係m 其實佢啲fans都係m嚟

真 老左都係好靚仔 我覺得沈昌珉而家仲靚仔過後生嗰時

我係fans梗係買多幾隻專哥哥沒有我們不行

昌珉

李東海個樣好純

當完兵浸佬味加乘紅藍兩家我可以飯多十年

Kjj真係後來居上 除左韓國人氣未必係第一 其他國家真係俾佢all kill

真係好靚仔佢個樣終於同年齡相符

講起當兵 允在同場 鄭允浩個一望 真係

一開始唔係朴有天最紅咩？

我覺得佢地喺後台嗰啲先正

當眾嘴俾人睇得唔得?

佢啲data係邊到揾㗎點解同我認知咁大出入

韓國top開頭好似係俊秀有天
Rising sun整親腳開始就kjj虐粉

想睇

唔知後期如何 淨係知一開頭朴有天吊打全隊咁濟

5個都係用solo既程度嚟train
獨特之處係5個人把聲包晒高中低音
所以先可以唱acapella
係真正既缺一不可
當然在中同俊秀把聲都已經好刹食
完全唔係一般組合走一兩個人嗰種缺一不可

如果係全球有機會係允浩 佢未出道中國已經紅紅地 但係如果淨係韓國咁一開頭一定係朴有天 然後金俊秀爬頭

佢話google trend

屌快啲官宣啦成日陰啲陰啲放閃
允在簡直就係cp界嘅聖經 其他cp或多或少都有啲營業味 就算我係赫海狗我都係咁講

所有廣告企中間

朴有天5人時期啲謎之髮型 真係好不解

最靚仔嘅時候去咗結婚18年兩個都正到仆街

一開始佢啲造型係最撚好睇後尾唔知點解又遮半塊面又長髮又剩

啲大媽黑長髮真係

佢一出道真係驚為天人初戀樣咁款

金希澈講過自己冇可能會到搵一個仲靚過自己嘅女仔做女朋友所以剩係會睇身材

金俊秀嗰陣好得意雖然而家都唔差

可能係因為佢嘅運氣用哂黎避開triangle個期嘅髮型

俊秀不嬲都得得意意

For想要Save低嘅巴絲

搭單po埋
我已經好努力追post 有重複屌細力啲
見佢咁打 唔通係因為64晚會單野？

我都係賢敏飯

標題：營銷咖鄭允浩真是個寶藏男孩【持續更新】更新77買熱搜 抄襲口罩營銷發明家 撒謊成性 更新夜店VIP會員常客多次泡夜店

太長
自己入去睇

你班友係咪癲...幾個鐘爆一個

人設set到咁好真係攞黎衰

邪教嚟架以前晚晚臨瞓前上去豆花吧到睇文，睇分析好懷念以前做追星狗

睇完 覺得有部分係為踩佢而夾硬寫

支國係咪都開始唔撐佢
不過有啲寫得好牽強

本身好迷允在 （覺得半真半假）
佢地兩個成日營業 又著cp站比既禮物

兒家望返轉頭 覺得有d嬲

原來由頭到尾都係呃cp fans

我覺得似係其他fans寫臭佢多啲

講起我追開嗰啲都有出事
BIGBANG唔在講係任何方面都係天團，包括犯罪，本身最鍾意GD同TOP；EXO嘅本命係燦烈 ；仲有平時唔追選秀，又突然的起心肝追404，到X1終於成軍，諗住5年有排追啦，點知5個月解散

我都係
追每一團都會人出事

發覺自己都幾燈下

追唔切post
一訓醒又見到新post 十幾頁

我覺得dream 廿一對都咁正！友情向真係好撚正！！！！

頂 我都係追水晶 嗰排仲超迷源勳
然後就出事

你情我願嘅呢啲嘢

我都係 啲相仲未del

係itunes 買首歌時 封面一直紅色5人背影
琴晚仲有聽緊
今朝一起身發現變咗4 人封面
有無人都係咁

公司幫佢地換左封面

公司聽完網民意見特登轉

無人係到討論 咁我貼下
翻譯來至Dcard

【theqoo】(TWICE等偶像團體受害)現在DC鬧得沸沸揚揚的未成年奴隸房事件.jpg(補充受害人部分+更

(原文網址: )

theqoo：
韓網新聞：
英翻：
目前討論一千多樓，好像沒有看到人翻譯，就直接英翻丟機器再修飾

theqoo裡面是圖片，整件事是：
有個IZONE的DC大粉，綽號美國佬，用自己的身份建立了奴隸房進行管理，有好幾個奴隸房。
（DC是公開的，他會在DC上傳，所有的韓國WIZONE只要有在逛都知道這事，還會開玩笑）
（DC=Dcinside是韓國具有影響力的社區論壇）
被稱為奴隸的人24小時接受管理，在論壇裡執行收集IZONE惡評等任務，想要逃跑的人就會被威脅散布個人資料，其中包括多數未成年人，有五年級。

受害藝人：TWICE、JYPE、ITZY、OMG等

最大受害藝人是TWICE：
他們試圖讓JYPE形象成為一家爛公司，因此TWICE的那些成績看起來像是作弊，而且不斷地造謠TWICE，但韓國ONCE無能為力是因為主事者在美國。
造謠TWICE在Hanteo 的銷量有問題就是他們，他們在Pann上寫JYPE操作TWICE銷量的文章
（補充一下：本版有人搬，而且信誓旦旦地拿Pann文章來作為證據，表示Pann討論的很熱烈耶喔，沒做怎麼有人在討論？）
瘋狂打電話騷擾Hanteo的就是他們，後來Hanteo 發文澄清，JYPE提告。

手法：
美國佬會去找發表惡意評論的人，他不會告那些人，但如果他們不成為他的奴隸，就威脅要在網上散佈個人資訊，然後，這個“奴隸房”被用來“懲罰”惡意的評論者。
受害者會被24小時監控與管理，很多受害者都是未成年。

受害者表示：
會被操控進行仇恨活動。他會命令受害人對偶像團體散佈假新聞/謠言/負面評論，通常是TWICE，ITZY，OMG等。

*補充圖片裡提及的受害者：
受害者1：國小五年級的小女生，寫一封道歉信，信件內容就是道歉對IZONE留下惡評，她會好好反省，信尾被迫提供個人資料，這樣她就不會試圖要離開奴隸房。（美國佬不告你，但就是要你進奴隸房）
受害者2：綽號Minjam的人試圖逃離，但是被散布個人資料，包含號碼、工作、健康問題、看x片喜好、興趣，還寫新聞對他人身攻擊。

（會爆出來是因為要解散了，粉絲團分裂。）
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

看起來是這樣，有錯誤請指正。
只是逛推特意外滑到，點進去看覺得很驚人，新聞也用第二個N號房事件來形容。

去年TWICE的DC好像就黑粉被攻陷了（？ 也有察覺到多非常多惡意評論，黑TWICE的文也很多
尤其在那篇造謠TWICE銷量造假的文後，即使澄清還是有人說可是JYPE真的沒做怎麼會有這麼多人指控，反正就是要相信造謠之類的，看來這個手法還蠻成功的。

他們總共利用奴隸房造謠多少團體、多少事不清楚，有後續會補上。

更：
匿名用戶關於奴隸房的爆料（英文）：
一些對話內容匿名者的是JYPE某團的粉，因為美國佬不會鎖自己日誌所以他有截圖美國佬攻擊、性騷擾TWICE、NiziU的截圖，也有美國佬是IZONE鐵粉的證據，然後美國佬現在一樣認為自己沒有錯，美國佬是JYP黑。匿名者有寄信給JYPE但公司沒有讀......所以他希望透過翻譯成英文號招海外粉的力量讓更多人知道，也讓公司正視這件嚴重的事情。（推特往下滑有對兩團惡意攻擊的圖片證明，有興趣自己看，不想翻這個......）

美國佬是IZONE鐵粉的證據：
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

之前換cover

D wizone 唔好咁痴線la

尋晚睇到 原來咁複雜

上個post話係地利亞
不過國際學校都係有錢人先讀到 一定唔平

豆瓣係咁怨氣好大

支那好似有啲人話佢之前辱華
所以依家搵晒佢啲嘢出嚟

點辱華法先
標準好低

點解我哋覺得朴有天個樣好似DenQ嘅？

咁老實講Pray for Hong Kong 唔係得一邊可以用

咁樣都可以係奴隸既一種

甜到條命仔都俾佢

好似話the qoo 已經成千幾個cm
但呢啲通常都唔會有人翻譯

痴撚線

唔碌twitter都唔知

A private and independent school. Tuition fee (per pupil for annum) is PG1 $117,150, G1-G8 $122,480, G9-G10 $127,800, G11-G12 $133,130.

其他人唔正常既時候佢就最正常
到其他人正常翻就到佢唔正常

屌我都係追winner JEKKI SJ
水晶廿周年本命仲係舊姜

話佢代言嗰間濟洲航空辱華 所以鄭允浩都辱華

做anti做到咁癲

請問有冇近期，品格缺陷精簡版，有名，有相，簡介衰d乜

粒星睇到唔知會有咩感受

又嚟多件DC痴線佬

前幾個post有犯罪大全

真係so 辱華

唔該，但太多post，追唔切

之前aoa個jimin同黃致列
話北京有霧霾都俾人屌辱華
講事實都辱華

cls

[KPOP] K-POP 2021 討論區(16)

我都係
一開始因為燦烈先留意kpop
之後又沉迷左睇404
終於諗住認真追一團 點知咁快解散

其實手術唔係大到切顴骨嗰啲兩三個星期已經可以唔醜咁見人

黃致列個排明明食哂大6條水撈到好fatfat 結果類似比人封殺

TWICE 比人anti就無人理
唔睇dcard 都唔知有呢單野

我都係好奇心睇一睇
又真係幾襯幾真

神起係我最熱戀佢地嘅時候解散
個年我仲要考會考
施主睇開啲

顏值

庄锭欣一定係黄尸，佢係想扮藍番我地伟大祖国发展，大家唔好比死黄尸得逞

金在中仲紋埋廁所所長個名上身
唉 希望佢同俊秀以後keep 到fd 啦

早辰my baby💋

TWICE不嬲都冇人權

唔該哂

又唔係個個都睇dcard 你自己都要睇dcard先知啦

上面太長唔該引用自動cut 咁啲唔想睇金剛棒

佢哋依家表面上有冇聯絡

感覺韓國真係有好多心理變態的人，好黑暗而網民好容易就信晒匿名的一方，大眾都無咩fc 的概念。搵一班人刻意做相同指控就可以隨便將謊言變為事實，至會衍生咁多造假事件

你講緊邊個 大小金有 同朴有天就唔知了

不過sm真係好惡
兩個都無得打歌

諗起金俊秀開con喊住咁講呢件事就好心酸不過近幾年有好轉

咁樣走法點會俾

宣個小傳

但係佢冇權唔畀
現實係Sm打橫行都得

打橫行嘅係電視台同 Mnet
佢地同3大鬧交鬧得少？

又要講一次 我當年真係好迷朴有天 可惜佳郎已成過去

尤其係舊年搞到wendy跌傷嗰間電視台
正pk

其實吸毒都還好 朱智勳都出番黎
佢廁王呢單野先真係shock
同埋佢ex呢排俾人爆話疑似搞死左個前男友
成單野好恐怖

打和 Sm mnet 都一樣

@毒唯瓜

【theqoo】外賣軟件요기요(Yogiyo)撤下允浩相關

【MK】IZ*ONE將於今明兩天舉行《ONE, THE STORY》在線單獨演唱會，《ONE, THE STORY》是繼去年9月舉辦的《ONEIRIC THEATER》之後時隔6個月進行的IZ* ONE網上單獨演唱會，也是IZ*ONE在4月活動結束前最後一次單獨演唱會。 IZ*ONE計劃在此次網絡演唱會上首次展示新的Unit舞台及未公開舞台。

【Tenasia】[這就是BLACKPINK ROSÉ 的力量...美國等51個國家iTunes排名第一]
BLACKPINK ROSÉ的首張個人單曲專輯《R》在全世界音樂粉絲們熱烈好評中席捲了全球排行榜。

13日，ROSÉ的個人單曲專輯主打歌《On The Ground》在美國等51個國家的iTunes歌曲排行榜上榮登榜首。不僅是美國，在加拿大、巴西、墨西哥、智利等北南美地區也非常突出，讓人看到了ROSÉ在主流流行音樂市場內的強大存在感。

另外，在西班牙、法國、希臘、葡萄牙、土耳其等歐洲地區，以及新加坡、泰國、越南等多個亞洲國家也佔據了第一位，一舉登上了iTunes全球排行榜的冠軍寶座。

雖然所有歌詞都是用英語完成的歌曲，但在韓國國內音樂排行榜上反響也很強烈。 《On The Ground》昨天(12日)下午2點一公開，就直接從Bugs、Genie走到了第一位。與此同時，在24小時累計排名榜上，僅半天時間就進入最前幾名。

MV在youtube上公開還不到一天的時間，現在已經突破了3500萬點擊量，人氣爆棚。在YouTube上24小時內觀看最多的視頻第一名已成定局。

YG娛樂也公開了《On The Ground》MV的製作膠片。該mv不僅擁有華麗的攝影，而且講述"初心"的歌詞與ROSÉ豐富的感情演技相融合，得到了全球粉絲們的熱烈響應。充滿電影氛圍和ROSÉ的真誠也吸引了觀眾的視線。

特別是，BLACKPINK成員智秀來到拍攝現場為粉絲們加油助威，令粉絲們高興不已。作為好朋友的演員惠利也送上了零食車。在朋友們的支持下，ROSÉ毫無倦色地投入拍攝，並取得了完成度很高的成果。

煙花場面和豪華轎車爆炸場面展現了ROSÉ在嚴寒中的努力與堅韌，可以稱得上是MV的高潮部分。拍攝結束後，情緒激動的ROSÉ流下了熱淚，並向一起努力的工作人員表達了感謝之情。

ROSÉ將於3月16日正式推出的單曲1輯《R》唱片預售量已突破40萬張，一舉刷新了K-POP女性Solo藝人單一專輯的歷史最高紀錄。

另外，ROSÉ將在明天（14日）的SBS《人氣歌謠》中首次以SOLO出道。接著16日(美國當地時間)將出演NBC《The Tonight Show Starring Jimmy Fallon》。

目前醜聞寶座係咪仲係允浩
小惠同娜恩真係好唔爭氣

咁允浩聖人人設整單咁嘅嘢真係好難輸

話要罷睇嘅就係呢個演唱會？

小惠同娜恩失去寶座
允浩證實一切

允浩聖人人設形象一鋪清袋.....唔係飯都覺得好失望

終於追完上兩個討論區啦
好感動呀

本來靜左一排
突然間允浩整單熱潮

二代團 講起食過最真嘅cp一定係infinite鮭魚

其實KPOP 有咩CP係最真？？
(除咗允在之外)

朝早起身追到依家 爬咗成3個幾鐘文

同我一樣
10點幾追到依家

赫海 CP界嘅天花板

樓上班仙后姐姐有冇3字頭

今年kpop犯太歲？個個都出事

2021 真係好撚邪

都唔係淨係依一年邪㗎啦

你當19年頭流㗎

係fans犯太歲啫，冇做過就唔會出事啦

我想april同小惠永遠收皮多過允浩

小穗嘅態度實在太串串貢
幾次蒲頭都係想講自己唔記得 但又肯定自己無做過

其事對比欺凌事件
暫時允浩尋歡事件都唔係好差（暫時）

唔係仙后 但係mirotic真係歷代級咁正
東神拆夥真係好可惜

用失憶做掩飾行為藉口
真係聰明

係柒姐
april就真係成班死仆街

除咗新加入兩位真係好慘

April 四個人渣仆街 + Kard Somin

最紅時拆
嗰時真係勁傷心

要怪就怪SM

痴線㗎！逆行再逆行！

Rollin’ 超越新嘅英文歌，可能韓國fans唔想為人地着重外國市場抬轎！

Hyuna edawn

6點前罷睇 6點正乖乖地坐低睇

係0708年開始洗腦歌既年代
唔洗唱埋啲完全冇意思既洗腦歌
特別係日文歌
唱live完全食CD
個個都操到勁fit
行出嚟壓晒場又有台風
對比翻而家同年紀既偶像完全唔係嗰回事
有時真係唔明近年既kpop點解同以前差咁遠

雖然依家BTS宇宙級咁紅
但其實KPOP喺度退步緊
唔知韓國D娛樂公司知唔知呢

反正都收咗錢 唔睇係佢自己嘅事

你唔好話毛毛同希澈
不過原來泫雅呢對又真係幾sweet 好鄧佢開心

時ヲ止メテ

好多歌都冇live聽

不如cube直接話佢有思覺失調 所以係控制唔到自己嘅行為兼且唔記得自己有做過依啲嘢 希望咁多位粉絲多多包容

係 其實小惠有多重人格分裂

其實佢有人格分裂 有24個小惠 唔知邊個分身欺凌過人

Mirotic真係聽極唔厭 點估到會拆夥仲搞成咁

忍唔住又開返嚟loop

個腦有應援聲

如果Rollin攞咗1位
唔知外國班Blind會唔會發曬癲

Rose deserve more No. 1

小妹係10後完全唔識樓上啲cp我同辰辰先係真愛

破埋BLACKPINK 個收聽紀錄

Brave Girls越升越有cls

We ride可唔可以一齊升

咁咪叫佢地努力多D囉

乜你咁架

終於追完

以前泫雅bubble pop破億view個陣我仲好興奮

依家下下幾日就破億，數字變了做一個笑話

Penthouse: 嗰陣時返學嗰個係扮小穗嘅人

韓國人唔識英文自卑姐

旴旴唔鍾意人哋講蝗語
我寧願你哋打5P字

以前係百花齊放 而加一團獨大咁

唔計d買views 依家多咗班鬼佬追

又係

08年mkmf 真係正到
用2021年計返 2008mkmf嘅東方神起係99年同01年
當年嘅21歲同19歲（香港計法）唱到live都唔知點解而家嗰啲唔得仲要咁有台風咁撚man

itzy拍練習室都真唱 叫師姐twice點算

真 與其搞咁多不如正正經經開咪唱
跳舞係重要 但大佬我而家唔係睇勁舞團呀嘛

雙金mc

世正 世界最正

鉉辰失去MC
JYP Daddy證實一切

其實都只係男人一個啫

你當住辰辰女朋友面講呢啲

呢個組合仲好

持續挖 瑜鹵允浩虛言症傳奇JPG

2008.1.6 當問到super junior的人體探險隊中申東燁做了什麼運動時，他說:"我在合氣道世界錦標賽中獲得了第3名。"

在練習生時期，合氣道參加世界錦標賽獲得了第3名，但參加，連獲獎記錄都沒有。

評論補充：

下星期又搵邊個

而家啲團消曬音都聽唔入耳
2008 mkmf 真係狂j

唔知韓國有冇立春就新一年呢個講法
用農曆新年分嘅話佢的確係屬牛

又真係無韓文字幕

係啊但係當我講話BTS一團獨大嘅時候大把人屌我

Eng sub plz

依家都唔會見到毛毛同希澈嘅互動啦
但係hyuna同edawn好經常可以見到吖嘛

唔計 NCT 嗰種亂黎
其實就算新啲嘅團風格都好明確
唔只 SM
3大點笑佢地都好
爛書都仲有好多釘

[member]仲有佢係LA去賭場 又逃稅 大把前對家會搵佢黑材料 [member]

掉返轉 唔care本土

前排佢上節目
佢話會用自己農曆生日
所以係1985 line 屬牛

第六感開咪stage其實幾好 但出道歌黎講真係唔多引人注意
佢地出道頭幾首啲造型都好唔吸引
去到boss好啲 但太遲

有屋企人都係咁 1月生日但係又未到農曆新年
成日比人講錯生肖

諗起之前chungha上idolroom豬年特輯

真係一沉百踩

料一直都有傳
只係睇你信定唔信
同咩形象直接影響同一件事嘅觀感
就好似勝利出事前同出事後叫雞啲人嘅反應都會完全唔同

世正係咪臨時mc

我現實中都遇過呢啲仆街

你咪話
人地尋日啲飯又爆多9000幾隻碟
3月 I Burn 賣得好似仲多過2月

音中Live

Penthouse有失憶藥

以前好多嘢睇 依家睇黎睇去都係個啲

twice實力...

評論講緊咩 佢個陣話自己農曆生日係85年12月28號 咁公曆咪係86年2月6號

以我所知韓國人in general都係跟學年計年齡
以前係3月至下年2月嘅學童返同一年學, 所以1,2月出世嘅會當大一年嘅前輩
韓國人搵哩樣binc未免太冇說服力掛

啱啱睇返珍煮母整理嗰個list
數下數下 心都怯埋
原來我鍾意過嘅藝人有成18個都榜上有名

大家燈力強勁

係

所以佢咪要 赫海 叫自己允浩哥
明明大家都係86年

Who win?

領養狗1年後交給訓練所，12年來杳無音訊的瑜鹵允浩

강아지 입양 1년만에 훈련소에 맡기고, 12년째 소식없는 유노윤호

瑜滷允浩2008年領養的西伯利亞雪橇犬"颱風"

2011年Vogue Japan採訪中提及

2012年綜藝中

因爲叫和排便問題，被送到訓練所已經3年了。

後無音信

如果颱風還活着，13歲
領養1年後送到訓練所
12年未帶
和放養沒有什麼兩樣的行爲

+ 添加視頻

越爆越多
真係玩撚完了

大家積積埋埋好多黑料

大師可唔可以透露下你最唔鐘意邊個idol
比d啟示黎

應該真係似有心想做死允浩

小惠笑了
娜恩繼續唔爭氣

我鍾意啲團都一定唔齊人

佢86年頭咪屬牛 唔通呢

呢啲新聞一直都有
只係之前天使允浩個光環太勁遮曬啫

無可否認佢好用心跳舞嘅
但我都唔明點解退伍後個人設愈嚟愈誇張

買一套衫上下交換著=新打歌衫
希望佢地快d賺多d錢

咩啊今年2月fansign先講完颱風寄養咗喺其他人屋企 早就已經唔喺學校 允浩話仲keep住探佢邊有所謂多年嘅杳無音訊

公司有冇咁窮呀

啲韓國網民都唔夠你update

細公司真係好窮

細公司慘況

佢地唔知好正常 因為係中國fans喺online fansign問

勇敢兄弟應該賺唔少

大師...唔敢當
相信有人一定功力深厚過我嘅

真係一沉百踩唔係fans但有d都幾夾硬

其實我覺得係為左整佢而老作左啲料 攞野帶風向
就好似話上面話佢亂報歲數咁

以為追第一團唔齊人
之後追下一團會更好啦
點知下次 下下次 下下下次 都係咁

夾硬到我有少許覺得佢陰公

真係勁夾硬 一張相都冇就話人棄養仲以為自己睇緊大陸毒唯開post 綜藝、雜誌邊有機會成日提隻狗 唔提就代表棄養咩 明明次次fansign都有update 點解會係杳無音信 昌珉隻狗都係神隱咗十幾年 上年ig 先重見天日

ending又係車厘龜

第一次有人退團會唔開心好耐
之後第二次第三次就會麻木曬

佢不嬲多anti
全部都利益相關，一係前同事毒唯一係唯一一個同事嘅毒唯

韓國唔係不嬲都係咁計㗎咩？
圭賢 88年2月 安宰賢87年7月 李昇基87年1月
圭賢同安可以當朋友 但佢要叫昇基做哥

其實一個cycle來
想當年8/90年代香港樂壇都好勁，之後咪變成一壇死水，雖然最近都有少少起色

有啲係啱啱開始追就走咗件
有隊係諗住咁多年都冇事應該可以繼續齊人嘅時間走咗件

我覺得佢係私生活出事姐 但話佢人性有問題都唔係嘅 利申唔係fans

Pd同佢講先知自己屬豬

真話冇人鐘意聽嘛
點解要懷念二代盛世係因為當年真係百花爭豔咩style都有
而家嘅KPOP刻意迎合巿場一式一樣好悶

係明明咁多年形象都幾好冇啦啦俾人拎返啲舊嘢出嚟造新聞仲要諗多兩諗就明顯係唔make sense

都係個句 我相信佢係個叫雞嘅好人

叫雞都好過強姦
睇開啲

燈煮母絲又燈力測試

咁公平講
工作態度一流同叫唔叫雞又真係無關

成個post都勁光猛 笑死

呢幾個禮拜連續爆嗰其中幾個我都鍾意
真係逼我變麻木喇

我死性不改

執好晒啲嘢未？

啲碟簡單啦 海報先頭痛

IU

絲打燈力咁勁 建議你以後追星唔好再嘥錢

有冇咩女團tip下
利申淨係睇女

決定正式退出kpop界 追初音個啲算啦屌

比班玻璃心見到又要高潮

仲有樣最頂癮既係tvxq個企位幾乎咁多年不變
但係又唔會爭center位
成員又唔會畀人忽視
換轉而家既團肯定畀fans屌到上天

我身邊啲人叫我聽古典音樂算

點知初音被宣布閃婚

女團唔講啦我好燈 十世唔睇Gfriend 點知一loop Mago 過幾日就納粹

冇打歌 第10個1位

我身邊啲人唔追星都跑過黎安慰我 問我點解咁命苦

起碼齊人先

咁我都係修心養性讀書算

Brave girls fans係咪叫「FEARLESS」？
幾貼切喎！

Irene 又係j j 下話bully

April story畀izone唱一定好正…

你真係身經百戰
諗緊係咪放棄而家追緊嘅嗰幾團會好啲
反正係遲早嘅事

好慘但真係燈到可以做預言家

一沉百踩真係

係呀

好似係

>Brave Girls的官方歌迷名稱為Fearless，意思是戰鬥中勇敢無畏

好似我咁追個多醜聞嘅團 再爆？驚閪！

其實男人圍埋一齊就係講女人，講淫嘢，香港都好多人上樓上舖買球拍

旴旴BEST BOY

歌詞都唔夠分

講咗幾次啦思覺失調/精神分裂唔係人格分裂/解離症
前者思想同五感失控，會有嚴重嘅幻想同幻覺
後者有唔同人格各自有思想同記憶，未有病識感之前，某個人格係唔知另一個人格係咩同做過咩
我唔要小惠整臭我個名

band+performance, 幾好聽
爭d J錯個鼓手

認真問 你依家仲讀緊書嘅話咁其實你係咪由幼稚園開始做仙后

對唔住 我疏忽咗

【亞洲經濟】“違反防疫守則”鄭允浩從外賣APP中消失…一個廣告代言下車
最近，東方神起成員鄭允浩被捲入違反防疫守則的爭議中，他正在代言的外賣APP“Yogiyo”撤下了他的照片，迅速進行了站隊。
13日，只要登陸外賣APP“Yogiyo”就會出現“快樂從這裡開始”的照片。在此之前，這個頁面出現的是寫著“遵守味道的速度”文字以及露出笑容的鄭允浩的照片。
對於Yogiyo方面的快速反應，網民們紛紛表示“真的是快速站隊”“以後企業都不願意再找藝人做模特了吧”等等。

逃走速度를 준수합니다

佢好多廣告 玩完

莫札特都要燈

唔知點解覺得Rose首Gone
似Flashlight同Something Just Like This mix埋

我都咁話

爬返出嚟屌鳩你哋班燈神老母

依家香港bp應該最多fans 每一次都係熱門1位

他排喺旴旴後面啦…good boy...

我覺得主歌好聽，但副歌唔夾

之前香港最多女團fans係咪Twice

好彩我唔追男團

班長可唔可以邀請辰辰加入THE BOYZ啾咪！

不如轉去追啲支那明星
燈撚死晒佢地

你都咪講 我以前選秀節目中意過幾個㗎 依架一係阿媽爭人錢唔還 一係扮單身點知拍緊拖

追星界老母麵

小心到連喺屋企都會戴口罩嘅人 走去違反防疫守則去蒲
個外在人設原來已經植入靈魂

冇化妝姐

真係有少少難頂 做算有無叫雞都好

冇化妝唔想素顏見人啫
如果唔係點會喺屋企自己一個都戴口罩
牽強咗啲喎

佢自己親口講話 喺屋企都想小心啲 因為個肺炎就快收尾(自己諗法) 所以喺屋企都會戴口罩
直接話冇化妝 又或者冇剃鬍啲fans都會諒解佢 但係佢太過投入角色

辰辰係bad boy…佢偷咗我個心…

點解冇人討論辰辰…果然得我一個係真愛…

扮得over咗 哩種人心機好重

Netflix套BP紀錄片連完全唔睇明星果D同事都有睇

其實點解？

應該係新個首on the ground先啱

諗起以前有個唔識Kpop嘅同事都成日走黎問我究竟BP同BTS邊隊紅啲

成日聽啲香港偽人做左呀媽個啲話個仔女鐘意bp
帶埋佢地去睇香港演唱會
我先知bp係香港八九歲個啲都幾紅

冇圖點討論…

我覺得呢啲叫造作

咪屌

嗰陣日日入netflix都見到佢哋喺封面
之後我好奇撳咗入去睇
完全唔明有咩好睇

好多小學雞睇bp

Yg d Cody同marketing 勁
吸引左左好多唔聽kpop既都會留意到佢地
特別係鍾意fashion個班
其次係d歌聽幾次就好易上腦
公司有個呀叔就聽個女播得多聽到上哂腦鍾意咪

睇fapcam啦仲睇圖…

個英文caption係咪google翻譯

咁就多左啦

偶像包袱究竟有幾重

嗰個濕鳩kpop secret都大把10line

小學生集中地

旴旴千萬不要睇嗰個page 5p字都算 勁撚多蝗語
都唔知宜家啲小學雞中學生學咩中文

嘩屌

其實我覺得有人信到十足十都幾神奇...
其實佢係幾小心 佢拎外賣都會戴口罩
但係會唔會係喺屋企冇野做都戴多咗囉

Yg marketing 造到佢哋似名媛/fashion icon
大班人覺得靚咪跟風追 明明連個真名都未必知

我相信佢咁努力抗疫 去嗰啲地方都只係同女服務員神交 嗯嗯
In 允浩, we trust

旴旴只愛流連連登…

其實佢係冒住犯法嘅風險去感化啲女服務員

其實幾成功 洗腦洗到佢地只得天上有咁

鮭魚
但係超認同赫海=cp界天花板嘅講法

追星追到痴咗線成個國家咁多心理變態

marketing真係好勁
明明啲衫啲袋勁樣衰, 只要BP其中一個著過孭過, 啲小妹妹就一窩風去買

已經分唔清你真膠定假膠

一人一個名牌brand 代言 d追開名牌既都跟曬風

每星期都揾個特別MC
KBS

人哋係國際巨星
韓國人高攀唔起

今日聽返 V.O.S 首 Everyday, Everyday, 勾起讀書時既回憶

我覺得佢哋有d衫真係好靚 會感覺top brand係特別唔同

carry到

包包好貴 跟佢哋唔起

最好就自己鍾意自己

記得有套洋裝好靚

投資去哂bitcoin

Rose 個專輯宣傳都好靚wo，又真係特別d 不過覺得kpop gp紅既人就算有好野都有大堆人俾負皮，唔知係眼紅人定點。自己撐果d星平時吹奏，點知大把黑材料

又bin

連登首度追擊對象 Jennie, Yeri, 連娜都未有事，點知俾連登仔吹奏既一個個出事

逢紅必反 逢反必紅

好唔好睇咁就見仁見智啦, 反正啲design一出嗰陣全office都覺得好核突, BP著過都係咁話
不過都要多謝佢地幫手吸咁多小妹妹買野, 冇佢地嘅話齋賣核突衫核突袋應該唔只bonus不保, 連我份工都應該不保

自己吹奏果d出事就會幫佢哋諗左藉口先 如果係twice同上面果3個就算係假消息，都一定係屌左先算

所以證明左紅人著咩唱咩都易紅。好似上面講同一首歌俾izone 同clc唱出黎結果都唔同 不過yg d idols 包裝係好過另外2大，特別jyp，明明大公司d衫都可以咁柒

現在在論壇鬧得沸沸揚揚的未成年奴隸房事件

(註: 原文很長很雜，以下針對我蒐集到的資訊重點整理)

-有個IZ*ONE的粉絲威脅要起訴那些在網路上對IZ*ONE留惡評的人

-那個人先假裝是要起訴那些黑粉，把他們加進了奴隸聊天室，然後再逼迫他們24小時管理IZ*ONE的論壇和控評

-受害者也被命令要散播其他團體的負面消息

-如果有人想逃跑的話，個人資訊就會被洩漏出去，像是當初加入聊天室時所提供的個人照片或電話號碼等，另外也包含他們過去在網路留的惡評紀錄

-此事件的受害者大多為未成年人

(韓網回應數破千🔥)

來源: theqoo

1. 什麼意思..? 我看不懂
2. 我把整篇文都看完了還是不知道在講什麼....
3. 誰可以幫我解釋一下
4. 就是像N號房的奴隸一樣，這些留惡評的人被抓起來當成奴隸了
5. 犯罪者就該依法送辦啊，怎麼可以私下處理

6. 還好這個奴隸房跟性犯罪無關，但就算是這樣也不能用這種方式處罰壞人
7. 這是犯罪吧...?
8. 真的是史上最誇張的事，如果是真心喜歡那個偶像的話，會做出這種事嗎?
9. 這是社會問題了吧，追星追到犯罪真的太超過了
10. 一群垃圾

11. 他是IZ*ONE的粉絲，但是一直在抹黑TWICE，真是讓人毛骨悚然
12. 哇，真是史上最瘋狂的飯圈，不只歌手本身是造假出來的，連粉絲都是垃圾
13. 接受警方調查吧，瘋了
14. 沒辦法檢舉他們嗎???
15. 竟然用非法的方式找人來控制輿論... 怎麼會有這麼誇張的狂粉啊

@韓網評論翻譯站/fb

重以為我唔係韓國人所以先唔明奴隸房點運作
原來啲韓國人都唔明

#12

燈死自己

又bin我

姐係捉啲anti去打好評?

撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

重話想永續，而家d fans搞到自己偶像犯眾憎

可以咁講
仲逼人講其他團嘅衰嘢

鬼火咁靚都俾連燈反無天理啊

who

韓國係咪唔興借衫著？
香港冇人識嗰啲藝人求其都借到幾件

唔係冬天咩

很難聽
我無LOOP咗成日

Brave Girls主唱會唔會太勁
中氣十足,高音上得勁輕鬆

人聽㗎？

罰你地睇真啲

睇真啲 嘴角有粒癦

右邊似豬西

佢好似一擘大口就唱到高音咁

真 師兄平日食開邊種
等小妹學習下

點會唔興
佢哋借衫系統仲好過香港
只不過牌子肯唔肯借係一件事
公司有無去過借又係一件事

Shit 麗卡 怕佬那媽!!

狗也不屌啦

......

Yuna 短髮真係好撚柒

咁易借咩 唔係大公司

Karina : 公司完蛋了

右邊 miss pun黎？

隻車厘龜可唔可以唔好對住鏡頭笑

冇錢收都花咁多時間去Anti
威脅D anti去anti其他人
十足支共五毛打手維穩

唔係諗住連呢首都可以逆行呀嘛

香港嗰啲出個細活動都肯借
佢地上節目點會借唔到
間公司係咪冇做野

認同

細公司打歌通常東大門買返嚟改衫
借衫無得改 一陣唔覺意整爛仲要賠錢

咪囉真係好唔掂囉

公司都冇諗過會翻紅
冇budget唔好要求太多

可以

無可能，咁難聽

好需要請個有創意既人返去
好似泫雅嗰個用nike襪整衫好正

買到rolarola嚟著都算係咁啦

比想像中慘

好衰叫左你唔好笑
我心臟病發點算

兩個之中揀嘅話Winter靚啲

希望佢地再紅啲 可以有人送啲衫/有代言
咁樣講會唔會都燈左 好驚

唔怕 大把巴絲反燈對沖返

啲wizone其實係咪想玩9佢地idol
online concert啲星係即時睇到留言 有時仲會讀comment 到時成個畫面都係要求呢樣個樣 都唔知想班星比咩反應你 笑又唔係尷又唔係
根本就唔係施壓比啲公司 而係佢地啲星食哂

…何必搞到咁

兩個有d撞樣？分唔到係咪我問題

應該咁突然無準備就真

我淨係聽左一次

係你問題

聽左半首就熄左

【theqoo】最近在dc鬧得沸沸揚揚的未成年奴隸房事件

1200➕評O網頁鏈接（評論大多類比n號房事件）

簡介：有些人人肉那些說IZONE造假髮惡評的人，然後把他們集中在奴隸房（聊天室）內進行管理
奴隸房內成員被24小時管制，並需要進行收集對IZONE惡評等工作
想要逃離的人的信息會被到處洩露以用來威脅他，多數為未成年。

所謂奴隸房：是自稱IZONE粉絲老大的人，威脅那些被自己罵的孩子要起訴他們，以此把他們變成奴隸然後聚集在一起的聊天室。
他們強制奴隸房裡的人從凌晨開始管理IZONE衍生dc。
那些人如果實在堅持不住逃走的話，就會將事先收到的真人照片或者個人信息暴露出來，然後說會收集證據起訴他們侮辱。 （圖一為散佈逃走人的個人信息截圖）
程序：
1.監視
收集和IZONE有關的dc裡每個帖，然後再把惡評挑出來。每個dc都有十位奴隸房裡的人負責。 24小時輪班制。如有違背或者想要逃走，個人信息就會馬上被公開。 （圖二）
2.人肉曝光惡評者
監視後將所有惡評用PDF存好，為了增加勞力（奴隸）就馬上開始人肉。如果找到對方個人信息就直接去聯繫，用惡評證據和個人信息威脅他加入奴隸房。如果對方不同意就馬上在全dc發他個人信息並說要進行起訴。
（圖三）

終於有人搬

櫻：我屌曬你哋班wizone全家啊 阻我做宇宙巨星

佢係主舞+主唱+隊長....超級勁.....希望可以上蒙面歌王

首歌好似8成都係佢唱咁

我嘅假JJ先唔會硬到起嚟

係咪我理解能力有問題點解上網留個言都會俾人起到底？

得罪講句佢地d樣個個都好膠下 個車厘龜側面個假體哂出黎

要修修

當初加入聊天室時所提供的個人照片或電話號碼等

一開始就比咗資料人

申請acc應該係要實名

留惡評固然有問題，但為咗自己idol無anti就去逼人做其他idol嘅anti，真係痴撚線fans

但嗰陣女人味出到嚟就好好J

金南佶 我都好鍾意佢

今日又爆1001

一日一po

原來係live platform 留言，以為係twitter
一早寫晒出黎，個platform 預先block左果幾句野啦

冇人嘅全部去曬睇izone？

得第3代行過下sexy路線，但真正紅得起唔多，冇料sexy都唔耐睇

有邊啲係冇料sexy

你提醒咗我可以睇吓Izone
本身去咗睇人打機

雖然sexy係好睇
但好多時都會俾變態男fans性騷擾

Stellar成員之前講過自己嗰陣時拍性感MV，跟住俾啲變態男人性騷擾，留下極大心理陰影，從此唔飲牛奶同埋只係會着褲

間公司勁垃圾 逼佢地著啲好過火既衫影album

正正應驗左首歌裏邊「我就像被捆綁在繩索上而悲傷的牽線木偶」
偏偏正因為mv18禁啲人先去聽佢哋首歌，然後留意佢哋

旴旴睇到哭…

首歌唱得最多又係佢
主唱正常係多part

點知Vibrato仲過火過Marionette

[最醜惡FANDOM] IZONE粉絲 建立N號房威脅未成年人士

Super Junior厲旭因遭受惡評攻擊決定關閉泡泡

來源: theqoo

1. 暈，有人到泡泡裡面折磨厲旭嗎? 瘋了ㅠ
2. 惡評攻擊是怎麼回事?????????? 是有人特地花錢去攻擊他嗎ㅠㅠ???????
3. 我就是怕會有這種事，所以一直很反對歌手用泡泡....
4. 原來就算泡泡有字詞過濾也擋不掉啊... 以某方面來說，那些黑粉也是挺認真的，還願意花錢上去攻擊
5. 我覺得偶像有沒有要和粉絲有額外的交流都是他們的自由，希望不要有那種逼著偶像說「你為什麼不跟我互動」的氛圍就好了ㅠㅠㅠㅠ

6. 無論是粉絲還是藝人，我覺得付費交流這種事就是想做再去做就好了
7. 我以為泡泡是只有藝人單方面發送訊息耶，沒想到粉絲也可以傳訊息給藝人
8. 居然會有花錢留惡評的神經病，難以想像
9. 暈........ 我還以為這種需要付費的交流平台上不會有黑粉的說ㅠㅠ 沒想到那些神經病還願意花錢花時間做這種事
10. 是啊，如果本人覺得很難受的話就不要用了

11. 所以我覺得不應該讓藝人和粉絲有這種雙向的交流，公司為了賺錢想出這種模式，但後續衍生的問題和麻煩都是藝人自己承擔
12. 藝人也不一定都要開通泡泡功能啊... 我覺得關掉是對的
13. 我在用泡泡的時候就有想過會不會有人傳不好的訊息給藝人，沒想到還真的有ㅠㅜ 唉
14. 那些黑粉也太執著了吧... 還不如把那些時間和精力花在自己身上，真是... 買泡泡的錢拿去買杯咖啡
15. 要找出留言的人並不難啊，就對他們提告吧

@韓網評論翻譯站/fb

其實好正常
主唱唱得好所以先唱得多
以前Kpop為左首歌嘅quality 根本冇公平分配呢枝歌仔唱
係現加一分得差就會被fans屌先叫做好左少少

上次舒華好似4秒

世勛 : E X O

夠啦，比太多啦

Vivi：Hey

輝映: Yeah you never escape me right

舒華: Latata

唱得多例子
韓佳人 niel

以前d kpop歌都冇咁多rap
d rap擔當正常都係得果幾句
如果有多2 3個人分隨時得1 句

殘難呀ni耶唷 殘難呀ni耶唷 殘難呀ni耶唷

講起以前流行既性感風就不得提呢幾個Fancam....

讓Exid逆襲的女人Hani

讓DinDin把持不住的女人Rainbow賢榮

身材與唱歌實力一樣厲害的Secret孝盛

韓佳人本身唔係主唱
有講過話係因為製作人把聲同佢好似, 所以鍾意俾好多part佢

hiang su bu li ji ma

允兒：말하고 싶어！

我覺得佢連4秒都唱唔好

咁佢哋嘅歌又真係特別好聽

呢首出嗰陣我先啱啱1歲

雖然唔係主唱
但舞曲多數佢唱得多 聽講係唱跳較穩

大個先識欣賞系列
幾時comeback

振振真係好鍾意允熙叫佢做oppa

仆街錯post

神童 ：dan dan dan dan dan dan dan

我知我對個辰字好敏感㗎我以為你要改佢花名…

笑死
快啲返去

大你 我15後我出世之前老母用呢隻歌做胎教

希澈:ha ha ha

你嚟呢度劇透

早啲出世遇見旴旴和辰辰

忍唔住周圍講

吸引人一齊睇..

你捧在手心的辰辰=振振

oh my god…你好好文采…不如教小妹做中文功課

你應該做90後 聽佢哋唱唔好噴香水先有真實感

【theqoo】鄭允浩領養狗一年後就將狗託付給訓練所，然後本人不再負責

1200➕評

我媽咪90年

語言大師！

Snl快啲返嚟pls

好大

一日痴線過一日

你痴線啲…你講啲嘢冇人性的…

我暫時都未搵到新一代個身材可以同佢一樣咁好

All my love is gone....

我罰佢睇清楚啊 所以要佢認真睇

有人駁左6支DC手燈 160cm
破左之前4支個記錄

他會唔會凍親…

智敏

有me幫佢保暖

呢個我開過po

終於有人講
18-19 年啲 fan cam都無咁膠
依加膠到無以前咁靚

你咩意思???

which brand?

韓國人係咪唔係好識得欣賞佢明明身材同雪炫各有各美

睇舊照有幾分似申世景

心痛rose咁瘦，想親自餵佢食肉肉

明明最高最長腿，model身型係佢，雪弦紅得濟埋沒咗佢

大部分人應該淨係記得佢食檸檬

Snl最識欣賞佢身材

撩鼻屎先係

想同靚女姐姐一齊食🚬🚬…

欠左啲運氣 同埋佢自己都好似hea住做咁

賢榮同dindin真係好好笑

好正

仲有사랑의 final round xi

邊個講話音中唔畀嗰啲出咗兩個月以上嘅歌去打歌？

佢係兩個月以上冇得入後補 但係打歌應該ok

大發！係사랑의final round?要去攞簽名先！

好似係咁

被李宗泫揸波

繼續Real time all kill
聽日如果日榜都一位
又逆行返去perfect all kill
真係傳奇中嘅傳奇

點解三十中都可以咁純真係好正
日日J出血
我愛李東海

辰辰

氹死fans啦！fansong啊！
抵養啦，繼續賺錢課金！

定娠娠先岩

同孝定一樣笑足全首

聽日Rollin係咪有機一位

好誇wo，就算之前都唔似la

應該贏到

人歌好有機！

玟瑩係咪要準備剃頭

之前無留意kpop所以唔識呢隊野。但睇翻之前d片都係整得好多同膠臉面，不過身材係好，但呢到咁多人讚睇黎遲d都凶多吉少

到High Heels逆行嘞！

Brave Girls 今年大豐收

佢兩個套我們結婚了係咩黎 無左個節目佢兩個自己拍？

瘦到面都笠埋 加埋呢個顏色既頭髮好似好刻薄咁

仲有剃眉

個節目佢哋係一齊合作拍youtube content
最近喺賢榮個channel
又開始upload 我們再結婚了 嘅content
佢兩個係咪真嘅 就無人知啦

連眉都要剃

真係少少 當然申世景靚好多

等咗咁耐
終於

希望佢係乖女 唔好學原神

唔好燈啦

佢2個真係好好笑
要拍幾多季我結

終於

Back in March of 2017, Minyoung made a promise saying, "If we get to number 1, I will even shave my hair. I can shave my eyebrows too and will promote wearing a wig."
無限鞭屍

ok 咁我希望佢壞過凱婷 一次食三枝煙

中左9up回力鏢

個陣睇完不要戀愛要結婚好鐘意延宇振
但佢之後啲劇都唔啱我

我都好鍾意睇不要戀愛要結婚
之後有睇過佢同朴敏英果套古裝劇

唔知有無wow
笑到肚痛

咁你應該係鍾意嗰角色

cls
暴走版車厘龜

一日一個post
好顛

佢啲fans真心cls

實現夢想！採映purple kills出道

明明以前都幾靚女
點解要整到咁

七日的王妃同內向的老闆都ok 不過後者有朴慧秀

岩岩好琴日生日

等睇brave girls 初一位爆喊

cls好正

內向的老闆

講起 yuna第一句而家改左歌詞
由너무 쪽팔림에改左做괜한 부끄럼에
好似冇以前咁上口

究竟旴旴電話入面有幾多圖
咩團都有

桐俊Bb

果套古裝劇好睇呀
做細個朴敏英係而家嘅STAYC主唱

延宇振最靚仔時期

I can’t stop me

[KPOP] K-POP 2021討論區(25)

真係好撚正 仲要扮怕羞仔

用代號好冇
得你一個知道個啲

香煎bb